田北俊：睇吓有啲咩係可以真正為香港爭取到

事到如今，我都係果句，既然冇得反對，不如睇吓有啲咩係可以真正為香港爭取到。
六月頭，我同幾位希望聯盟嘅發起人出咗封信比人大委員長栗戰書委員。既然人大決心要通過港版國安法，就算幾不盡香港人意，都不能齋噏當做咗野，點都要為香港在此框架下爭取到實際嘅嘢，例如不設有追溯期、用普通法條文、執行架構要由香港人組成及香港審訊等。
睇完今日嘅新聞，有太多感慨，有人走到，但係有好多香港人走唔到，走唔到就惟有在能力之內爭取，才是上策。詳細條文應該差不多出嚟，我只想大家平安。

屌 鱷魚淚？

仲爭取

比人強姦緊爭取佢帶套

小田：

閱

此致
栗戰書

你同袁彌昌收皮啦

咩意思

多撚謝

你死撚左佢算啦……「田少殉港」咁咪為香港爭取到國際注意囉………

份垃圾寫到咁辣
爭取咩野？

終於要靠中間派幫香港人爭取了

好唔好笑呢

我相信田少呢個行為都已經犯左國安法

即係俾人強姦咪幫你諗個舒服啲嘅姿勢

此致應該係小田

大家一齊做愛國愛港好青年 一齊舉報

中間派 法治派 已行到盡頭

呢個係回信

佢呢句說話令我諗起汪精衛，佢同人講自己唔係漢奸，係因為日本侵華已成事實，佢成立汪精衛國民政府，只係盡力為中國人取得更多

爭取係香港坐唔洗做李旺陽

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

- 分享自 LIHKG 討論

收晒泛民皮, 下一個到田少, 我信佢想保住泛民架等同保住自己屎忽

佢收皮啦，佢有撚做到嘢，佢細佬有份搞成咁㗎

柳記班狗
話唔定係香港坐仲衰過大陸坐

李旺陽訓棺材房腳都無法伸直坐左十幾年

你強姦我可唔可以帶返個套啊？

中間派已完

反對，阻礙政策 ，違反惡安法
田少rip

夠膽投反對票
可以抄家

殖民政府<<國安法>>簡單解釋

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

六月四日
咩意思？

你當年阻住23條立法, 你顧掂自己先啦

田少咁講已經犯法

失敗左啦, 仲講

你成日批評政府以為走得甩

田生你唔同意由國家自己執行國安法？ 拉

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

田少話係務實

當佢真心為港, 但太遲太慢太弱

如果有追溯期
你估佢呢個post呢封信重會唔會出現?
佢賭身家都得佢呢個post都proofread多幾次先敢出la

務實就係生產個套 求佢戴 但人地唔戴都無計

最撚憎依啲中間派

睇完條例佢個希望聯盟摺得啦

跟手依家強就強硬你架啦 套都唔會戴 試下求下人唔好中出啦不如顏射算啦

借個位嚟！

今日之後，呢個channel唔知會唔會消失？

呢個Channel 係國安法推出當日出咗條片講國安法！
我地要支持like爆呀？

係回信咪應該敬啟者：閱。此致小田囉

反對23條
拉得

貓哭老鼠咁哭票真係第一次見

俾屎你食
你話唔要狗屎，要人屎
多謝田少

Fuck off戲子

帶咩套，爭取唔好內射改口爆炸

大家爭取美國全面制裁好過啦，我地咁唔乖搞抗爭危害國家安全、破壞美中關係、離間侵習基清，我知錯啦，美國快d制裁我啦，快d加我關稅啦，快d禁止美國遊客幫襯我啦，快d禁止美國個人及企業黎投資比錢我賺啦。

中國人真係喜歡調和
支共話要殺你全家你就話可唔可以唔殺啲細

傻啦
只係射少兩粒精入個閪已經要感激

唔需要施捨

佢支持架喎

冇撚用架，支那生番係有權就用盡

慳啲啦 DLLM

中間派 = 撚同陰道壁中間塊膠 唔存在

戰書回信俾小田呀

呢個比喻簡直冇得頂
田少講到好似強姦係冇罪咁
田少邏輯:既然係咪都比佢強姦，不如叫佢帶番個condom好過啦，起碼減低你懷孕風險呀

番屋企啦屌 立23條不如攬炒

咁佢條路線就係咁，咁撚ON9

一聽落好似好理性咁
二又好似真係做左D野咁

收皮啦

收皮啦賤畜

田伯 係咪真係天真過天真嬌呀, 行普通法 中共仲點樣用法律做武器清除眼中釘呀

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

早少少死囉

佢投贊成票㗎

中央理你咩？

佢天真定你天真？

你估佢唔知咩，扮下野，呃下票又袋十幾個

收皮啦，搶咩黃絲票、就係你班港商支持中共

阿寶.jpg

田北俊,曾俊華實際一樣係藍絲

呢班人完全無就香港警魔性罪行出聲

呢個級數ge商家佬冇可能係黃囉

聽完田少咁講，我有少少憎中國政府
田少是咪已經犯咗國安法？

既然人地有得豁免強姦罪，唔駛行香港法，田仔都係求下人帶套姐

而家都強姦咗你
睇下可唔可以幫你爭取著返件衫

爭取可以考慮唔中出，不過有需要都係可以中出

同上

爭取乜？拉鳩埋你呀

冇架喇, 中產中立路線都比國安法嚇走晒

嘥鳩氣
加啲調味料落舊屎度會易入口啲

大把香港人信曾俊華,田姓撚人
所謂開明帝制派根本唔會反共

睇到咸能咗

收皮啦中間撚 想造王

做臥底你又唔夠高級
做勇武你又唔撚夠勇
你個柒頭都係收皮啦

.

爭取到咪...黃光裕咁囉 拿岩岩假釋左出來
原本坐到2024
而家2020就放番出來
仲唔係叫成功爭取?

呢啲就係中間派嘅陰招，話改變唔到事實不如接受啦⋯⋯香港過去咁多年就係比呢啲人逐步逐步染紅赤化，將香港本身應有嘅自治完全放手被佔據⋯⋯

林鄭都唔知條文係咩
你爭取？笑撚死人

田北俊同田北辰交換名

又真係好撚過11哥

上款落左人名唔可以用此致

用得此致，要改為用敬啟者，正文之後係此致收信人，之後就到下款

之前有隻狗唔識中文柒左變寫信俾前一狗

縱觀田少篇文，我相信佢已經犯左第29條嘅第二款，
對香港特別行政區政府或者中央人民政府制定和執行 法律、政策進行嚴重阻撓並可能造成嚴重後果
入面嘅阻撓制定法律，而後果就係有啲人走到/走左。
同埋第五款嘅引發香港特別行政區居民對中央人 民政府或者香港特別行政區政府的憎恨
我勸田少都係主動投案自首啦

爭取宏輝集團(前稱田生集團)旗下物業減租九成

垃圾